96名9月29號拘捕既示威者將被控以暴動罪

Update: now total of 96 protesters will face charges for rioting in Admiralty last Sun (Sep 29). It will be the largest number of prosecution for this charge ever since movement started in June. Max penalty at 10 years imprisonment.

佢成堆臥底比人影哂，收皮啦

Dnlm

殺人都未必坐咁耐